Mina已經連續三場入波

對波蘭打破僵局
對塞內加爾踢到咁差佢一個頭鎚帶哥倫比亞入16強
對英撚補時追平
三球都來自角球 第一球空龍 第二三球 有力度有角度彈地波
4場3球 有效率過幾多前鋒